有冇人分唔清自己係灰定攰

=.=

why not both

咩都唔想知唔想理

真…ching講得好中